[小學雞投資]毒瘡變痔瘡

本得30萬

買入1638 $2.63 50股

買入hsbc $73.10 800

痔瘡

1638 50shs $2.63
5 800 shs $73.35

買入 5 1600 $73.65 = $ 120k

建完痔了，等食糊

㾗止 25373(-92) 做個紀錄先

【實戰理論】淡勢已成（沈振盈）（JUL 07）
2017-7-7 9:00:03
昨晚美股急跌，道指下跌158點，納指跌61點，收6089點。美股見頂之走勢越來越明顯，特別是納指，更加越來越不對勁。美股之跌，主要是就業數據欠佳，以及憂慮北韓事件的升溫。但更加重要的原因，就是資金已開始，為美國「縮表」而正在作去槓桿化的部署。

港股方面，過去兩日反彈後，走勢明顯轉弱。恆指在25600已見回吐壓力，再度反覆回落至25400水平。股王騰訊（）雖作反彈，但力度不足，而官媒的批評仍未能止，相信260元關口極有可能失守。

面對市況，減了磅、做了淡倉的話，也不要過度興奮，仍要步步為營，逐段跌浪去作判斷。但另一方面，也不要太細膽，以免犯了敢輸不敢贏的大忌。星期二的急跌後，筆者預期大市的波幅在25200-25600區間，此預期大致正確。一些重要的指標，如歐洲債息急升，進一步確認環球資金流向正在轉變。而港匯弱勢持續，繼續出現走資情況，正是溫水煮蛙，這將是未來數月，港股最大的炸彈。

今日的策略，關鍵在於25200點會否失守，若然失守的話，恆指要下試24700水平。

希望700 在8月底前有個相對低位比大家入貨，

長線真係冇問題

轉一半5 渣 老千美圖

1638 50shs $2.63

5 800 $73.35
5 1200 $73.65

1357 8000 $10.50

his 25340 - 124

大約30萬本金
痔瘡

1638 50,000股 $2.63
5 800 $73.35
5 1200 $73.65
1357 8000 $10.50

脹面有形利了

無高手同樓主講兩句

你一定係高手，快D指點下。我想有首期呀

老千瘦瘦 跌左6%!!!!! 點算? molamola

溝

冇pp

樓豬真錢?

11/7 updated 下
his 25874 +373
now
1638 $2.76
5 $75.70
1357 $9.88

如果係真錢, 建議你放左1357...

八萬零蚊，仲可以守下。其實我第二日放左去11.52沽，沽唔到

11/7/2017 hsi 25877 + 377

5 $75.05
1638 $2.86
1357 $9.88

美圖唔confirm 低過$8.50 都唔理佢，當佢flag consolidate $9-9.50 係好好入貨時間，如果會要升的話。

美圖好妖，一於賭上！！！！！！

幾日會見12.50!!!!! 10.76 now!!!!!

清倉先
唔渣
只daytrade

1357 10.50 平

hsbc 75 平

1638 2.90平

全倉渣晒all in 1638 @ 2.86

今次我gg

but 大戶沽前唱左比你........佢點沽靚價？

邊個大戶，用乜牌?莫非係shk?

如我九up 中，講多Dok?

花旗?

2.88 收，又拉價散貨了(有人話）.... gg

175

吉利我冇睇過，唔識

你覺得佢值幾多??$20? 變紅底?

我會all in hsbc 變紅底羅

有毒痔瘡 1638 110k @ 2.86

cash 1千幾百

13/7/2017 hsi 26346 大升二百幾

巴打 個大戶踢左佢上三蚊派貨呀?

3 蚊樓上沽盤球球聲呀 cls

又有人掃$3 1M......

引左個老散清左15k , 10k,7k@ $3

$ 3 仲有老散中服

molamola

cls 仲升!!!! 今次又死幾多人

回了回了派左兩落 3.06 to 3.03

好Q多散仔牌

耀才，一通，

由其極訊呀，排1k 1k 咁

我大約知邊個今日主力掃了

輸死左，鎖倉了，冇野好做，有錢玩再黎

點解大部份連登投資po，都係炒股，唔係投資

鎖左仲唔係投資?

隻野太勁，搞到我唔撚識沽

因為窮

冇撚錯

...... 連升十日，咀巳0